香港第一個歌手用警暴做MV 推！

Pish

推

推呀...

推呢邊

關淑怡永遠我偶像

其實頭先開咗個post不過因為第一頁冇連結所以開個第二次

幫

聽到死也願意個句起晒雞皮

💓💓

集中呢邊💓

我都係

9月3號已經出咗

RESPECT

Respect!!!!

又見到你

如果唔係佢鋪出嚟我都唔知

Yes!!!!

啲人呢話我原本嗰個post第一頁冇link佢哋怕人懶得滯搵唔到 叫我開多個新post

音樂界女勇武

笑咗😂不過幾正

有埋link咁咪好囉咁就保證大家都聽到

💓

好景不再呢邊冇嗰邊咁多人睇😂😂😭

係咪需要我勁fight哥拯救關淑怡呢

讚
推上熱門

留名

推 我都想

請😂😂

但我諗唔到講啲乜

完😂我已經放棄左呢邊 嗰邊就嚟過千

官方架 ?

咁少 view 既 ?

係呀佢自己本人IG都有講

得8xx view

我都唔想咁樣所以想推一下

Pish pish

笑死

正啊

TUI

Pish❤️

push

竟然係關淑治！！！ 我估唔到ar

係咩佢不嬲都係咁直率㗎啦💓

過百個死者，虐打/性暴力受害者，二千個被捕人士，721/831 恐襲，開實彈槍意圖殺人，白色恐怖

永不忘記！
永不鬆懈！

幫呀🔥

推🔥❤️

推，大家支持下

關淑怡勁高質

推呀

推
林憶蓮祝中國生日快樂
關淑怡企香港人一方

我都係咁諗

真香港人嘅天后

Push

順便分享一下關淑怡把靚聲 明年今日

黃耀明關淑怡 巔峰

用首好正嘅現場推下先

🚀🔥

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

期待人性光輝出現😂

Respect 大家入youtube 聽

🤟🤟啱呀推翻個View

Let’s push

鼓起勇氣支持市民嘅 我地一定要支持
正面作用

💓💓好難得香港冇乜歌手應該話真係得佢一個咁勇

🔥一齊去推啲人睇

上🤟pish

用力

大大力🚀🚀🚀

🔥🔥俾啲燃料

推上去熱門熱門

唔可以浪費佢嘅勇氣

HOCC 秋生呢啲唔使講
鄭敬基
鄧穎芝
關淑儀

呢啲攞個良心岀黎嘅
我地要回應佢地嘅良心
多謝佢地

youtube 谷view
去ig like 佢留意多謝佢地

啱呀 佢好慘永遠都過唔到幾萬utube view

But thanks pish 🔥🔥🔥🚀

❤️🔥🔥🔥🔥🔥

💓💓🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

感激💓🔥🔥🔥🔥🔥

Respect

良心一推

💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓💓

點都要支持

youtube 點都做左d 野,
search 埋歌名,
都未必搵到隻歌

係 因為好少人睇

推

最好推到一打關淑怡就搵到首歌

感謝幫手推

上呀🔥🔥

7500了

尋日得750真心💓💓💓🔥🔥💓我有兩個Post都有過千正評一齊出力

Pish💓🚀🚀💓🔥🔥🚀

🔥🔥🔥

真香港歌手

唔睇到最尾都睇唔出

真天后

💓💓💓好震撼

🔥🔥🔥🔥🔥

衝住呢個mv
一定要買爆psychoacoustics

請大家多多支持真香港音樂人

啱呀佢好有心仲係

一齊幫手推推推

想知鄧穎芝詳情

我都未聽過佢😂😂😂😂

推！

好過乜撚光果首啦

咁又唔好太過比較🔥💓💓

因為嗰首係舊歌黎😂😂😂

真香港天后

推🚀🚀🚀💓

Pish❤️❤️❤️❤️

HK01

推🤟

Pish thx Commander

🔥推

🔥

倒退

Yes! Pish

:(年紀大呀嘛

🚀

i mean mv最後reverse咗果part

識貨識貨 小細節❤️❤️❤️❤️❤️

😂😂😂pish

Let’s pish

推 一齊！❤️🔥

All help push🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

jeng ah Ching

推阿 得7千幾view

起碼要過萬啊🔥🔥💓💓💓推

Pish ar Ching

Pish🚀💓💓🚀💓🔥❤️

不畏

Tui

比較似普通情歌

721

ピシャリ

正

聽到誓詞真係無明火起

p

想FC
因為見個YOUTUBE AC唔似正版公司/關淑怡本人
加埋呢首係舊歌,依家只係將首歌同畫面合併埋一齊
真係唔能夠肯定呢個係唔係一個正式MV/由公司或佢本人出
有無人可以解答到

推左先

推🚀🚀🚀

推🚀🚀🚀💓💓💓

🔥🔥🔥💓🚀🚀🚀

上💓💓💓💓💓

推❤️❤️❤️

齊pish

!pish

Pish🔥🔥

Pish ar🚀🚀🚀🚀

個MV有洋蔥嘅點解

💓💓💓💓yeah let’s pish

Push🚀🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥❤️

推!~~~

Push views also

🚀❤️❤️❤️🔥

行容易路肉未痛 迷魂奪命涙又兇😂考起sK了🤦‍♂️好正

推❤️

上

Pishhhhhh

💓💓💓💓上

Cls 好有膽 like下先

Pish let’s pishhhhh

Pishhhh

Pishhh